唔見左條好重要既頸鏈吊墜

唔知可以喺邊個台講, 所以post 喺吹水台, 個吊墜對我有好重要既意義, 希望有人執到可以聯絡我, 薄酬, 感謝
今日番工途中, 喺九龍灣個巴士站 (往牛頭角方向) 條幼銀頸鏈斷左, 粒蜜蠟吊墜都跌左唔知去邊, 雖然有搵過附近, 但都唔見有 如果有人大約喺8點50幾分至9點10分會見過既, 請留言搵我

換過條仔

祝早日尋回